擦光所有火柴難令氣氛飲從前閃耀 至少感激當日伴我開著甜蜜的玩笑

茅人理
橙